
                      No se trata de la típica comedia romántica, ya que el enfoque de Radnor es novedoso y consigue que esté muy bien equilibrado pues nos ofrece las dosis necesarias de comedia y drama, además de un excelente guion, lúcido, con gran sentido del humor, lleno de ironía y con cierto toque de cinismo. Una historia honesta que, a pesar de ser un drama, está contada en clave de comedia, sobre tres parejas jóvenes con problemas en sus relaciones, principalmente la imposibilidad de ser amado, en parte por no saber si has elegido a la persona correcta y en parte por no haber madurado lo suficiente. Quizás ese sea el mayor de sus problemas, todos rondan la treintena, pero no terminan de ser adultos.
Lo mejor de la película son los simpáticos personajes, perfectamente dibujados, y los actores que los interpretan. Josh Radnor en su línea, muy parlanchín y muy indeciso. Excelente Malin Akerman como la chica del turbante, una mujer que tiene mucho que ofrecer, pero que tiene una visión equivocada de sí misma. Kate Mara se marca un sugerente número musical y Tony Hale que nos deja el mejor personaje con un papel romántico poco convencional. También grandes interpretaciones la del resto del elenco (Zoe Kazan y Pablo Schreiber), hasta el niño Michael Algieri.
Por cierto, el título “HappyThankYouMorePlease” hace referencia a una especie de mantra que el personaje de Malin Akerman aprende de un taxista hindú, el conductor le sugirió que debería dar las gracias más a menudo, por todo, así el universo le devolvería toda esa dicha. Ahora Annie repite constantemente “Gracias, más, por favor”, aún a riesgo de parecer una loca, en un intento de conseguir recuperar esa gratitud.
        
            